MC Account Number:          USERCHAR1		Loan_ID
DDA Account Number:         USERCHAR2		Account_ID
Description:                USERCHAR3		Collateral_Code_Description
Loan Officer:               USERCHAR4       Loan_Officer
Repayment Code:             USERCHAR5       Payment_Frequency   >>>   SWITCH WITH USERCODE3
Property Street Address:    USERCHAR6       Collateral_Address
Property City Zip:          USERCHAR7       Collateral_City, Collateral_State  Collateral_Zip_Code

Info Last Updated Time:     NUMBER1         SYSACTUALTIME
Statement Group:            NUMBER2         STMTCODE
Loan Purpose:               USERCODE3       Purpose_Code        >>>   SWITCH WITH USERCHAR5
Loan Term:                  NUMBER4         Term
Loan Type:                  NUMBER7         Type_Code
											
Principal Balance:          AMOUNT1         Balance
Escrow Balance:             AMOUNT2         <none>
P&I Payment:                AMOUNT3         Minimum_Payment
Escrow Payment Total:       AMOUNT4         <none>
Late Fees Due:              AMOUNT5         Other_Fees
Total Amount Due:           AMOUNT6         Minimum_Payment
New P&I Payment Amount:     AMOUNT7         Minimum_Payment
Loan Amount:                AMOUNT8         Original_Balance
Curtailment:                AMOUNT9         <none>										
											
Interest Adjustment Date:   DATE1           Next_ARM_Interest_Change_Date
Next Payment Due Date:      DATE2           Pmt Due Date
P&I Adjustment Date:        DATE3           Risk_Rating_Date
Info Last Updated Date:     DATE4           SYSTEMDATE
Statement Cutoff Date:      DATE5           Calculated
Date of Loan:               DATE6           Origination_Date
Statement Prev Date:        DATE7           Calculated
											
Interest Rate:              RATE1           Current_Annual_Interest_Rate
Loan to Value:              RATE2           Collateral_Value/Balance